[震驚] 祖國製狙擊槍被俄羅斯部隊在烏克蘭使用

British都有？